要正式成立香港自衛隊啦，仲信班垃圾警犬？

要正式成立香港自衛隊啦

推

【HKSDF】香港自衛隊